%@metapost:3vecteursexo50.mp
%@Auteur:Nicolas Roux\par
Compléter le tableau suivant:\\
\renewcommand{\arraystretch}{1.5}
\begin{tabular}{|m{3cm}|m{3cm}|m{10cm}|}
\hline
Phrase&\'Egalité&Construction\\
\hline
$Z$ est l'image de $Y$ par la translation de vecteur $\vecteur{AB}$. &
& \hfil \includegraphics{3vecteursexo50-13}\hfil\\
\hline
$T$ a pour image $K$ par la translation de vecteur
$\vecteur{MP}$.&&\hfil \includegraphics{3vecteursexo50-14}\hfil\\
\hline
Tracer un représentant de $\vecteur u$ d'origine $Q$.& Rien à
écrire.&\hfil \includegraphics{3vecteursexo50-15}\hfil\\
\hline
\end{tabular}
\renewcommand{\arraystretch}{1}